烏冬界係咪「真打」稱王？

有邊個牌子可以一戰？

759急凍？

同求，真打真係好貴
759買過隻韓國烏冬，垃圾到完全煮唔軟

一定係平靚正嘅噹噹烏冬

都一 又平又好食

有陣怪酸味
食過想嘔

韓國烏冬
菲律賓雲吞你會唔會買呀

真打唔好食, 又貴
都一性價比高, 不過越黎越貴

佢第一次出急凍烏冬係得韓國咋
講緊幾年前呀

噹噹果D真係食開屎既人先講得出

呢句真

只知千其唔好買米奇做代言人嗰隻

日清急凍個隻都幾平又ok

壽桃牌挑你機

一定係熊井

我最鍾意係圓身有酸味嘅烏冬，勁憎食稻庭烏冬，大家口味唔同啫咁都要比你串

鐘意食垃圾都咁大聲講出黎

熊井+1

食開呢隻

老老實實 冷烏冬一定係手打
你話係屋企整咖哩或打邊爐索湯果d 一定係圓身垃圾烏冬正好撚多

熊井幾錢包, 一包有幾多塊?